請問神奇地瓜(狗隻#290025)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
《原神》有得玩喇～

#40 明顯奶共言論

#42, #108, #564
對手足冷嘲熱諷
合理化自己玩蚑那spyware game原神